網民列四大疑點 質疑死者被自殺

網民列四大疑點
質疑死者被自殺

有網民根據現場目擊者拍攝的片段，試圖重組事主墮樓的經過，質疑事件大有可疑。互聯網

【本報訊】34歲男子在油塘高翔苑紀律部隊宿舍，以「頭下腳上」的奇怪姿勢從大廈高層的狹窄氣窗「緩緩」跌出窗外墮樓亡，警方指死因無可疑，但有網民根據現場目擊者拍攝的片段，懷疑案件另有別情，有人更猜測事主是否「被自殺」，陰謀論滿天飛。

綜合網民的說法，案件至少有四大疑點，首先涉事氣窗狹窄兼位於高處，事主無理由捨易取難選擇在該處跳樓；其次是事主以頭下腳上的方式墮樓，十分古怪「咁高樓層，邊個會頭向下咁爬出窗外？而且動作係咁生硬？ 正常係會一隻腳踏出去先，唔會個頭喺出面十幾秒先撐隻腳出去。」令人關注是否被「推落街」；疑點三是事主墮樓猛撞向石屎物時毫無反應，似已失去知覺「跳樓只會打直落，點會打橫落呢？ 」；最後是事主獨自乘升降機到大廈高層後10分鐘才墮樓，其間發生甚麼事。

警斥造謠生事

相關新聞：部隊宿舍 地盤工頭下腳上墮斃 涉事氣窗僅呎半高 警稱無可疑

對於網民的揣測，警方昨晚透過fb強烈譴責別有用心的人造謠生事，誣衊死者是由警方從高處推下致命。警方希望造謠生事的人可以尊重死者及其家人，不要再作毫無根據的揣測及指控。

■記者司徒韋桐

日期：2020年1月14日 星期二

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

其實佢係無意識既話
個頭本身就唔可能係平頭
因為都冇随意肌既牽扯
引力一早就拉低左個頭

義士潛入狗屋->畀狗/狗家屬發現->私刑->重手得滯->夾手夾腳扔落街算